雞公山的女生

「嘩好撚正，好似網故咁樣樣，有冇得繼續update啊？」

「支持你連載出故啊」

屌你老母，我係到喊到豬頭咁撚樣whatsapp你地，你班撚樣就當故睇，朋友喎⋯⋯

點都好啦，短短嘅十四日，由原先充斥住不安同恐懼，變到宜家係火車上面猛禁俾對面嗰個望住我留馬尿⋯⋯ 點估到會係咁樣完喎

我不嬲都唔係咩好虔誠嘅耶教徒，你話我係咪好信又唔係，係咪唔信呢都唔可以話係，只係媽媽返教會，加上我又唔抗拒任何嘅可能性，就咁自然入左會

但我份人呢，最怕麻煩

「有冇興趣參加詩班⋯⋯」
「冇」
「會唔會幫下手事奉⋯⋯」
「唔會」

理得你耶穌基督定如來佛祖，總知一令我覺得麻煩嘅都會被拒諸門外

不過去教會camp啦喎，我又去唔少嘅，但每次都會處於個「後悔報左」同「又幾好玩」嘅loop入面，一方面怕麻煩，另一方面貪玩，加上我真係好撚內向，覺得同人相處真係好撚麻煩

但又貪玩喎

啊屌你係咪幾矛盾

好死唔死，有日俾人邀請去個大陸嘅camp，第一個反應當然係：

「唔去」

仆街呢個時候就黎料啦
坐我隔離嘅叫肉棒，係我嘅best friend
佢會入會都係因為我拉佢入黎陪下我
其實佢先返得嗰一年貨仔
但係佢份人呢，就比較順其自然，煮到埋黎咪食，冇得食都唔強求嗰種
呢種性格係就係好，啊屌你係呢個時候我反而充分了解其缺點

「好啊」

啊屌你，佢話好喎
佢應承左喎
咁我去唔去好啊？
屌⋯⋯

又loop

我唔同肉棒
我份人冇咩好，最好就係種朋友
肉棒去，我打死都去

「⋯⋯咁我都去」

出發前一日，有個住得比較近我嘅教友無啦啦直踩我屋企，俾左一大袋急救用品我，叫我拎上大陸以防萬一

望住袋野，望下日子

我好後悔啊屌你！

去camp其中一樣我好討厭嘅野係通常第一日都係廢嘅，因為通常都係俾你去左settle down，食下野咁就完一日

呢個camp都唔例外，唯一唔同嘅就係個場景去左大陸，要長途跋涉搞更耐，不過好在有肉棒兄可以同我吹下水解下悶，唔係咁長車程真係唔知點捱

要去嗰個目的地據說係叫雞公山，聽落似飛鵝山d fd，總之係山我都覺偏遠，冇咩概念
所以我地先要搭埋d唔知咩鐵上去，都冇咩概念

不過老老實實，我嘅後悔之情係全程車都冇半點減退，除左因爲怕麻煩之外，更重要嘅係：

個目的地係大陸

理得佢雞公山定雞乸山，大陸對於我黎講都係差唔多
我嘅恐懼唔係因為政權，唔係因為上唔到facebook，而係因為廁所

一個地方再污糟都好，廁所都唔可以污糟，因為廁所本應係俾人類放鬆心靈一無掛慮咁放下心頭大石嘅地方

偏偏大陸唔會係個咁嘅地方

肉棒
你做乜撚野講好⋯⋯

玩過啤牌，睇過風景，但訓教依然占左全程車70%時間，可能因為太焦慮啟動左我身體嘅保護機制逼我入睡

所以訓醒之後一段時間都唔係好記得發生咩事，淨係記得揪住袋死人急救包跟左人上的士，再訓左陣就到左目的地

一落車，諗都冇諗過的士錢邊個俾我就轉左身，望住眼前間學校，彌漫係空中嘅濃厚嘅沙塵，加上未訓醒朦到不行嘅視力，為眼前嘅建築物加左點神祕感，唔講以為去左砂忍著村

至於點解神秘？
因為個廁所係點 仲係個未知之數

「屌⋯⋯」

放低晒行李落d爛鬼木版床上後，第一樣聽到嘅任務，係洗廁所

好，為左共同建設個解放心靈嘅空間，我願意付出

但係你都唔係俾d咁嘅野我睇啊？！

先唔講一舊二舊屎堆晒係個痾尿條坑仔到，屌你，根本就冇痾屎嘅地方，啫係話條尿坑實情係條屎坑，而每當你用條屎坑個陣都有機會面對住另一個毛鬙鬙嘅男人屎忽，大家羞澀咁避免眼神嘅交流⋯⋯

屌你啊，仲有個沖涼房，係喺同一個地方架，而條屎坑d水係滲晒出黎浸住成間沖涼房，咁我沖涼黎做咩啊！沖完涼又係踩返屎水！

怕麻煩嘅我，求撚其掃兩掃，盡量避免同d屎有眼神接觸，然後等佢地清潔完就拿拿林攞衫沖涼完左今日

「啪」

完你老母，張床硬都算，個枕頭都硬到咁我點訓啊

唔知點解永遠係camp入面一訓著，我就好易訓到唔知醒直到集合有人叫醒我

今日原本都係咁開始，不過慶幸有肉棒，早左少少叫醒我，我就朦下朦下咁拿拿林著對拖鞋刷個牙，就死去集合

到集合個陣我好慶幸中學個陣我點爆左英文嘅技能點（雖然本身好少技能點），因為至少有1/3嘅人係美國人，全程肉棒聽到汗到出埋

不過要交代嘅野唔多，大概就係講7日後會迎接班小學雞，正式開始呢個camp

冇錯，差d唔記得左，呢個camp我地嘅角色係搞手，唔係享樂個班⋯⋯

正當我嘅後悔之情逐漸湧現，一個推左去我面前嘅黑色行李箱吸引左我嘅注意力，然後唔小心望埋行李箱後面嗰對白晢嘅雙腿，再望上去橙色短褲，白色T-shirt⋯⋯嗯⋯

「大家好，我是Dorothy」

有人想睇我先再update

直接食左個負皮
呢個故其實舊登寫過一次
不過個陣寫左少少就覺得好差所以不了了之
出多篇如果都係冇人睇唔繼續

睇完美腿都係要做正經野，事前嘅準備功夫唔少得

首先又要再清潔廁所，因為最初入黎我地只係清潔左自己一齊，聽到我連求生意志都冇埋
其次就係整banner個類裝飾，用黎迎接學生

不過

今次分兩批人
一批洗廁所，一批手工仔

其實呢條選擇題唔洗我講你地都知我會點答，但我好衰唔衰衰呢樣：

內向

一直到最後我都冇出聲

但你又不得不佩服耶教徒，佢地唔知係神祝福定鬼上身，竟然可以自願洗廁所自願到夠人，就因為咁我就得救

話雖如此，但肉棒竟然加入左洗廁所行列⋯⋯睇黎耶仔有感動起上黎唔講得少⋯⋯ 連朋友都揼低埋⋯⋯

不過，內向還內向，工作mode起上黎我都唔講得笑，左腳壓住塊banner右手就開始畫畫，由於塊banner用黎迎接細路，我就上網搵埋d咩「海賊王 喬巴」，然後就寫輪眼全開cop返落張banner到

正當我畫完個外形，準備上色個陣，有對好熟悉嘅白晢雙腿跪左係我面前，我抬高少少頭，見到座雪白嘅山丘⋯⋯

閊左寫輪眼佢！即刻閊左佢！！！

雖說我唔係一個真正嘅耶仔，但係道德觀呢家野我自己都幾重，所以我暫時將寫輪眼列為禁術，但你無啦啦跪係我面前做咩，我望邊好啊大佬⋯⋯

「你畫的嗎？你的畫功很棒噢！」

我抬頭望住佢，集中到自動blur 左下面嘅山丘，佢對住我笑左笑⋯⋯

仙女啊！